有冇人同我一樣憎自己太廢？

屋企冇錢冇父幹
自己冇學歷冇擅長
又瘦又毒得把口

同一個好好既女仔一齊
佢又住私樓 屋企又有錢
有學歷有品味

好想為佢而努力 比最好既佢
照顧佢 養佢
但好似點努力 都追唔上目標
樓價 通脹 人工低

對唔住我真係好撚廢
呢條路我真係行唔到落去
我望唔到未來

食軟飯啦

🍇

廢到永遠無疾而終

廢到自己都唔想照鏡

我都好憎
不過又會諗，如果真係咁想為左一個人而努力，應該堅持落去
埋怨自己廢都冇用，呢世人一定會遇到好多令自己成長同增值既事
為人地又好，為自己又好，唔好因為呢啲一時既感覺，令自己遲啲又再多一個遺憾
認真，我都唔係一個好正面既人，唔好屌我正面撚，只係理性啲咁諗，其實心態真係好緊要，會改變好多野